新港城五保安，我哋必需有行動聲援！！！

唔理佢會唔會告得入，
呢D 幫過我哋既人比狗鳩拉，我哋唔聲援等於當人condom
你估下次仲會唔會有人幫我哋？？
而家要緊急組織今晚既活動
1 前往新港城，要求全力支援五保安(要禮貌，絕對保理非)
2 睇下困咗係邊間狗屋

支持

有無得從法律途徑去定性黑警呢種硬闖行為係錯? (雖然佢依然係會照做...)

法律上解決係之後既事，
最先要做係企出聲援

推

搵議員幫手
睇下612星火出唔出律師費

支持 ，但記住要禮貌

第一件事應該要強力支持新港城管理處同警方割蓆，財團會幫手做文宣，借力打力！！

太過不公義
奉公守法 尊重專業被拉
犯法殺人犯逍遙法外

戒嚴下警察就是法律

有需要眾籌打官師的話，
Count me in

認同商場行動要和理非，現階段保住保安係首要，咁樣亦令其他私人保安放心繼續守護居民同客人

商場以外手足有其他行動自由發揮

希望有住果頭既手足見到快D 組織

撐佢哋！

一定要逼地產商/保安公司表態！

要知佢地去左邊間狗屋先可以去聲援

push

去狗屋好似好過去新港城啵 去新港城好似搞著佢地咁